小弟不才 剪片用開咩software

細佬最近想學剪片 剪下同friend 打機個陣既failed moment,想請教下有咩software 可以推薦俾細佬？

威力導演

咁暫時睇你都冇乜大需求
iMovie 夠你做㗎啦

會形會聲

final cut pro

adobe premiere 開心版

識玩一定係window movie maker

PR做剪接, AE做後製, 再用PR做字幕

岩晒樓主用

Vegas pro

唔駛錢就 Open Shot 玩下先

Lightworks

剪刀

Premiere pro / Final Cut Pro 資源多
前者WIN/MAC 兼用月費月月清, 後者MAC 專用一次性買斷

如果有強大GPU
推薦Blackmagic Resolve
分別有收費同免費版
免費版已已好好用

linux + kdenlive

非常好色

Filmora